馬雲撑創新 $5000萬捐團結香港基金

阿里巴巴集團主席馬雲昨捐贈5,000萬港元予團結香港基金，支持教育、青年、創新等領域的政策研究和相關工作。馬雲表示，他對於基金會着眼香港社會的可持續發展、在創新與教育領域着力推動，深感認同，希望與基金會共同為推動香港的人才培養及創新可持續發展貢獻力量。

另外，阿里巴巴旗下螞蟻金服昨亦宣布，入股香港飲食資訊平台開飯喇（OpenRice）兩成股份，雙方結成戰略合作夥伴，但未有披露交易細節如交易金額及條款等。公布指，雙方技術團隊將升級平台的支付能力，為本港商戶提供更安全快捷的收銀服務。開飯喇行政總裁邱桂雄指對合作充滿信心，又透露將推出外賣自取、電子餐牌、招聘等服務。

5000萬

多撚謝

鄰國五千年優良傳統，直接用錢收買人

一早屌左：

支共狗先係全宇宙最忠實資主主義信徒！！！

Openrice

黑暗程度比得上支那